［號外］11月12日，紀念孫中山生忌！

明天，11月12日。
係最有標誌性嘅抗爭日。
係中國民主之父嘅生忌。
大家明天以紀念孫中山嘅理念企出嚟！
為所有手足發聲！
革命尚未成功，同志仍需努力。
#香港人反抗

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

林鄭月娥
屌你老母

推

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！